民陣請立即申請今個星期六/日大遊行

再次哂馬專注係黑警濫權上面唔該

我地仲未收貨

五大訴求 缺一不可

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

請不要被毒娥模糊視線

敵退我打

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

唔好比外國以為我地收貨！

五大訴求

證明現行方法可行
手足 頂住呀

9月8美領見

點解唔專注雙普選?

黎緊六要去機場，黎緊日要去美國求助，唔得閒

push

純粹呢派多左好多狗咬人事件
用黑警切入應該易啲叫人出黎行

雙普選都係五大訴求之一
當然都要爭取

妨礙救援呀

大遊行同去美領求助無沖突
兩樣一齊做